PTGF係咪雞？

正評 係 負評 唔係

做雞仲要自欺欺人
結論: 仲衰過做雞

雞姐係雞

叫佢自己潔身自愛啦 臭雞

推下先

係